涉拒掃安心出行及襲擊餐廳職員 警方：男子疑有精神病

涉拒掃安心出行及襲擊餐廳職員 男子疑有精神病

警方拘捕一名21歲男子，他涉嫌日前在彩雲邨一間連鎖快餐店拒絕掃瞄「安心出行」二維碼，並涉嫌襲擊店內職員。

事發在星期四清晨6時45分，涉事男子前往彩雲邨商場一間連鎖快餐店購買食品，懷疑不滿要事先以手機掃瞄「安心出行」二維碼，與店員發生言語爭執，有人將手中的手提電話投擲向店員，之後逃去，店員眼角受傷，送院治理。

警方昨日傍晚拘捕涉事男子，在他住所檢獲衣物及手機，男子保釋候查。警方懷疑男子有精神病，所使用的智能手機，並無安裝「安心出行」程式。

撚廚仔d friend

有精神病都清醒過180萬人

Lunch哥都係手足唔怪得佢都係

你班死黑警先有精神病

購買食物又唔係堂食，點解要掃安心？

開始學中国大陸

屈鳩反抗政府既人有精神病

黑警做埋精神科醫生果份了

去吧！白咭兵團！

你係精神科醫生？

被精神病

手足

話佢有精神病同支那捉向賤種平潑墨的少女係同一個理由

無錯, 一模一樣